\section{Centralized}
	\label{sec: Centralized_bms}
	Centralized \ac{bms} ist ein einzeln stehende Zentralisierte \acl{bms} Abbildung: \ref{abb: bms_centralized} welche alle Anforderungen nach \ac{vde} Normen nur lokal bezüglich verbundene Zellen entspricht. Systemen dieser Art sind schlecht skalierbar und können nur eine Batterie ansteuern und sichern. Die \ac{bms} ist eine der gängigste Ausführungen für kleine Batterie. 
	
	Diese \acl{bms} hat folgende Eigenschaften.
	\begin{itemize}
		\item Kompakt, da allen nötige Systeme sind auf eine \ac{pcb} gebracht
		\item Billig weil die System benötigt wenig Bauteile und oft aus Analog Komponente besteht.
		\item Reparatur ist nicht Relevant, im Fehlerfall wird gesamt \ac{bms} ersetzt  
	\end{itemize}

	Diese \ac{bms} ist sehr einfach Implementiert und erfolgt die Basisanforderungen bezüglich Batteriesicherheit. Es gibt mehrere Optionen für solche Systeme zum Beispiel mit oder ohne Balancing. Einfache Ausführung macht die Systeme sehr beliebt bei der Entwicklung von kleine Batterie insbesondere im Privatgebiet.

	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[scale=1]{Bilder/Stand_der_Technik/Centralized.pdf}
		\caption{Topologie des Monolithisches BMS}
		\label{abb: bms_centralized}
	\end{figure}